應采兒生細仔HoHo｜陳小春孖大陸節目影到入產房 醫生用染血手術工具畫面照播

其實呀春哥有咩技能
之前就賣仔
而家大陸唔俾賣仔就賣埋生仔？

大陸生？

幾時上電視現場直播扑野

擦鞋都係技能黎既

Who?

2個美國人又賺人仔

香港生架喎

cls
個仔慘到一出生嗰刻已經要畀父母拎嚟消費賺錢
最諷刺係出世嗰刻都已經影撚哂
但佢兩夫婦平時po細仔嘅相好似會幫佢遮樣
拍哂節目仲遮嚟有咩意義

點解唔係大陸生
大陸醫生好好

原來香港產房都畀人入去影

ass hoho

私家有錢咪得囉

細個賣細佬

陳小春兒時家境貧困和生活艱苦，曾輟學打工幫補家庭。他被揭發曾勸父母賣掉弟弟，後來弟弟真的以三千元被賣掉

佢哋唔係入去影，係另外拍架，加埋殘體字背景，令人以為佢哋喺大劣生

幾時拎埋老婆個西出黎比世人共享啊
為左搵錢嘜撚都得，可恥